相愛但又要分手既人 唔好懶醒啦

真係互相相愛既話所有問題都唔再係問題啦
唔好同我講話仲好愛我 但分手比較好啦 以為自己好醒咁諗得好通透 你宜家懶係醒咁要分手 逼自己放低 兩個人既幸福就咁無左喇 上個禮拜先話一生一世 仲話想睇下我地既bb咩樣 宜家一唔岩嘴型就要分手
仲鍾意但又要分手既人得兩種 一種係on9懶係醒 另一種係一早唔再愛

利伸今日出去已經攰到仆街 女朋友為左d濕碎野嘈交 佢發脾氣講分手 話好愛我但分手對雙方都好 我屌你都岸鳩鳩 好撚燥底分啦分啦 你一早都唔鍾意我啦八婆

岩呀
係夠鐘意夠愛點會講分手
正一死八婆死仆街
聽天收呀呢d人！

I know that feel bro

講講下又話我平時態度差講野hurt佢
屌你老母之前屌鳩我爛泥扶唔上柄唔上進話唔想跟我一世要分手 後尾想後合叫番我一齊 好 我原諒你

仆你個街拍拖邊會有人兩個人100%岩key？一定會有你hurt我我hurt你既事架啦 你話嚴重到出軌就話要分手姐 屌你老未我宜家講錯野就要分手？你講錯野個陣我有冇咁對你呀？
女人真係好撚岸鳩 你講野hurt我就得 我講野hurt你就記一世

屌佢老母明明已經唔鍾意又死口唔認

女人真係on99

樓豬你同我遭遇有少少似
以前女朋友都講過仲鍾意我但要分手呢啲說話
站係我角度睇 我唔明 因為我覺得如果兩個人相愛 可以原諒 可以遷就 可以改變 可以一世
女性嘅角度可能覺得唔啱就唔啱 就算鍾意都唔想再浪費時間？話晒女人青春好寶貴
咁我又好奇 女人係要遇到幾多%適合嘅人先覺得嫁得過願意無條件咁為一生一世而努力？
因為我好同意你上面話 無人係100%match個段說話

所以男人真係唔會明白女人呢種生物
或者係 佢原諒太多次 原諒到唔想再原諒

一齊傾吓？

如果女朋友話冇左感覺咁點

屌點解講得咁好 依家同佢無聯絡一個月 我真係好想同佢講 你呢啲咁易放棄既性格點會有長久 佢一直覺得我地兩個世界但脾氣又好似朋友又唔贊成一定唔會長 但兩個唔同既人未一齊之前都一定會有自己世界架啦 岩架喇你最好搵d無思想無自己諗法既人一齊啦

呢啲人又要不停搵下一個 到搵到個好既又會因為小小野諗勁多野最後又覺得唔夾/唔會長去分手 再搵下一個 咁既輪迴有幾多個好既都比你都浪費哂 孤獨終老啦你

我好撚中意佢阿 但佢迫撚到我除左分手之外無得揀 唔一定個個被分手都係受害者黎 迫人分手個個先聽天收

巴打你睇得好透 叻仔
希望你過多一排都仲可以咁瀟
軟弱時再睇番呢個po
下個更可愛

點逼你法？
係佢唔鐘意你但又唔想做衰人
定佢真係做左d野你接受唔到？

當佢唔鐘意你
你連呼吸都係錯既
幫你罵下佢
死臭雞，係咪帽左人呀八婆

有d人諗野都唔貼地
理想自由主義上身
成日覺得自己會搵到個更加好既
呢d人一定有報應
為左自己傷害其他人

佢應該唔太重視我 所以先做左d野我接受唔到

我好想知男朋友話好多問題解決唔到，佢堅持分手唔復合，話暫時都唔想拍拖住，但都仲中意我，其實係咩意思，點解唔可以兩個人解決問題？我失眠，點解佢可以說散就散，佢到底係咪想搵到下一個更加好既女仔再同我聯絡？但佢話中意我又唔想復合，我應該放手/挽回佢？我覺得無希望！

。。。d留言雖然都幾岩
本來男友其實都吾係差，只不過我覺得好吾體貼，無放我係心，其實講過好多次但就話努力緊，吾好係甘怨，我懇求佢可唔可以寵下我，對我上心
點知佢答我，我個人係吾會寵人。（佢意思不能寵壞）我要教好你我係想你好而吾係對你好。。。
即刻心都up埋，原來我係無例外，加上我有爸爸我5係搵老豆。。。傷心之下我第日提出左分手。。。而男友又話吾想，甘咪冷靜下。。。但佢去左玩，成晚都無諗起過我？無搵我。。。我成日覺得佢都吾係好愛我。。。所以我先想算。。。但其實佢表面上都5會好差。。。我真5知係點樣要點應該點佢夠竟諗乜。。。有無巴打可以解答下

係咪未玩夠

應該就唔係
我唔知放唔放棄
我唔想放手
但現實勸我放手
彼此更自由..

我都認同呢個世界係唔會有100% perfect match既兩個人，只係睇你願唔願意為另一半改變自己。但如今呢個愛情速食既年代，好多人都係捨難取易，唔岩就搵下一個..真係好l on9現代唔岩我

所以樓主既女朋友一係就on99未成熟，一係就想借d易分手。

無撚有錯！

以為自己開post

你個case就on9啲。不過有啲人唔想long d 直接分手都合理

如果，佢心目中，對將來的老公有期盼，而你不大可能 perform 到這個角色呢？
就算你肯改變都可能好辛苦，又或者要變得唔係原來的你了。
又或者佢已經打定輸數，你想變都變唔成這個角色。

我都有同佢講過 我話 感情本身就係會淡 就係要靠大家都維繫 咁你之後點結婚 佢就答我唔知 話可能佢唔識拍拖 或者係佢仲未搵岩人 我叫佢一齊去創造回憶同話題 佢話佢已經冇心去咁做...

咁我可以點... 佢都已經講到咁...

藉口黎姐，睇開啲

我都諗唔明 佢個日都話佢仲中意我 佢話佢都會唔開心 我問佢咁點解仲要分 佢話因為唔係中意我中意到可以長落去 而我又咁認真 佢就無謂拖住我 長痛不如短痛

我想講 佢點做 我都好痛

其實講分手個個仲痛

竟然有人明！

真係好似自己出緊po咁
利申 被分手一個月

岩呀屌佢老母班死臭雞
明明係自己懶自己錯
之後比建議佢佢又屌返你轉頭
再之後做錯左又唔肯認
女人真係死臭雞黎
樓主好波

屌你老母樓主

我以為自己開post

加油師兄
我係因為條女識左另一個男仔同我講分手

遲早

唉
我喺前男朋友同我講
冇諗過最後分手都喺同我講
「我仲好愛你 但分開對我地都好 我地喺之後如果有緣分既自然會走返埋一齊」
仲好深情咁攬住我喊話唔捨得
結果第二日開始就完全唔覆我機

仲要話可以等佢 但唔可以俾個確實時間我
明明就冇再覆過我機

你中撚到呢
我個ex又係咁
一開始就想改變我 係咁將佢個套價值觀塞去我到
唔接受其他人有唔同既諗法/處事方法
口講就話想我好想我進步先要我改變 其實只係想將我改成佢心目中既完美女朋友
講到自己幾唔中意d女朋友當自己係全世界又話會有壓力乜乜成成
其實佢最中意呢d女 任佢擺佈黎拎成功感
最後我都係被分手呀 話唔夾喎
我心諗你永遠都唔會搵到個夾咖喇 你都唔接受每個個體都會唔同 唔識求同存異 你咁自我中心又自私
要搵個同你一模一樣既人都真係幾難

我祝呢啲人一世都搵唔撚到真愛

什麼都是假，分手才是真的，身體好誠實

完全一樣
個種反差感搞到我呆咗

不能同意更多

報告番
琴晚傾左成晚電話 一開始佢好撚on9 不斷講我有咩問題我點對佢差 之後我屌番佢自私撚靜係諗自己 佢錯就得我錯就唔得雙重標準 佢嬲撚到無聲出cut我線
過左陣打電話黎喊住同我講佢諗深一層發現自己都有錯 會改 我一句 收嗲啦屌你老母自私系 就收咗線

宜家去緊搵佢食lunch

仆街 成段都係5p字都冇人屌
吾你老母
5你老母
甘你老母

如果真係肯改就好
羨慕 祝巴打幸福落去

Btw兩個人相處 女人好似唔太易察覺自己有問題
定其實男同女都係咁？

係真愛嘅乜柒都忍到㗎啦
聽親性格不合/開始無feel都想笑

我撐你

我咁睇啦
男同女拍拖 大多數女人都係被寵被愛錫被保護既角色 久而久之 男朋友會對自己聽聽話話 咁女人咪慣左人地對佢好囉 覺得所有野都理所當然微不足道
男朋友一有少少問題既時候 d on9女人咪抱怨話人變左對佢差 一遇到問題咪要分手囉
但係d女人又唔會諗自己同男朋友相處上有咩問題㗎喎 靜係提出人地有咩問題人地有咩唔岩囉 跟住要人地改囉 好多女人都自撚私都死 唔會考慮到男朋友 或者你可以講香港既男人都係廢物寵撚晒d港女公主出黎
D女人咪繼續咁樣囉 唔岩key遇到問題就分手 睇下d女人幾時先結到婚

分手啦唔洗諗
咁既女人唔要得

屌, 樓主實在講得太好, 我都係出完去攰到仆街個情況下比人飛左

思路清晰

通常嗌交果時講出口嘅分手都係一時意氣，好地地無啦啦好冷靜同你講分手果啲先係堅料，聽過好多對真係散果時都係冷靜地講

感情同政治一樣 唔好理佢講乜野 要睇佢做乜野

就這樣算了吧
或者你不夠喜歡她
如果你夠喜歡她
不會暗地喜歡這牽掛

根本真係鐘意，點會分手

你衝出黎把7？
我點打字關你撚事？

打埋哂啲5P字死返去5P先啦

重睇咗成個po一次
呢個po講出咗好多男人嘅心聲

Ching sickball

女人真係好自私 好可怕

就6年 今日散咗

真

想聽故仔

當一個人好鍾意好愛你
就唔會夠膽講分手
無論幾嬲都唔會

True

係咪即係佢唔愛喇

就算講都唔會係諗住真係分手

佢話同我一齊太耐已經冇曬激情同愛情 又話知道我好就佢但性格唔夾就唔夾 而家得翻只係習慣咗

但佢轉咗份新工就對其中一位同事有feel 話貪新鮮感

哇屌
呢個post 高質到
好撚認同

啱啱先發生左 同條女散咗
當自己黑仔

高質post 輕輕一推
等啲更多人知道
唔好浪費時間係啲咁嘅人身上

最後分左？
你絲？

俾人迫嘅就係
以為唔夾主動分嗰啲 絕對係仆街 一定要有報應